又話想攬炒 出個解放軍掃地個個已經驚到震咁

大家唔係想攬炒咩 咁驚做咩

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行